其實巴西龜會唔會思鄉

想翻巴西
動物傳心師？

我巴西嫁屌你老母

但佢地原生地其實唔係巴西